點解窮人咁鍾意扮有錢人

點解窮人咁鍾意扮有錢人

唔好意思 但拉左先

有錢人點扮有錢？